共產黨正因為特朗普而變得更大膽

初期既侵對習近平千依百順，甚至參眾兩院通過既制裁法案，侵都係拖延到最後先簽，呢一刻都仲係流於強烈譴責既層面

所以可能真係俾黃產黨/林鄭睇穿晒，唔敢出核彈（經濟）制裁牌